求靚true wireless 耳機推介

1.穩定
2.無漏音
3.人聲靚
10-20k

暫時未有

儲下錢上beyerdynamic

幾多？